# Achat de matériel réseau



oui c'est 3 devis

---
## Contacts

Pour les modules : FS.com

### DataTrans Conseil

Jean-Dominique Eck - DataTrans Conseil <datatrans.conseil@orange.fr>
Pour tout renseignement complémentaire, n'hésitez pas à nous contacter au 01 34 76 34 34
ou au 06 07 08 62 32. 


Jonathan Murzilli <Jonathan@alturnanetworks.com>
Peter Bjerregaard <Peter.Bjerregaard@curvature.com>

en reconditionné "garantie à vie ",

DELL N4032 car ce sont biens des ports  RJ 10G, c'est le N4032F qui propose du SFP+

datatrans : Dell PowerConnect N4032 24 Ports L3 Géré Empilable : 890,90€HT
curvature : DELL NETWORKING N4032F SWITCH : 1,495.00€HT
